入職兩年後，有人找到他，希望他能推出一款帶有明顯成人味道的漢堡，以改變人們對麥當勞的看法，讓它從一家之家轉變為任何人的地方，包括沒有孩子的成年人。 Arch豪華漢堡真是太棒了。 這也是麥當勞最貴的一次失敗。 傑里米·格拉斯2021年7月23日|食客 
 這些度假地點為成年人提供了額外的福利，比如山地自行車道、衝浪休息點、屋頂酒吧，以及汽車電影院、溫泉池和滑板公園，這些都能讓孩子們開心。 7陣亡將士紀念日週末出遊Megan Michelson | 2021年5月12日|Outside Online 
 這是一款適合全家人玩的策略遊戲，對中學生來說足夠簡單，但對成年人來說卻具有足夠的挑戰性，只要有一點神的干預，就能讓每個人都保持警覺。 今年母親節，為你生命中所有類型的媽媽買37件禮物|Melissa Locker | 2021年5月3日|時間 
 多年來，優雅、成熟的《美麗心靈》類型電影通常在初秋開始進入影院。 今年的奧斯卡氛圍將有所不同，這是一件好事 
 羅賓漢尷尬的青春期並沒有阻止它籌集非常成熟的資金。 羅賓漢的下一個冒險:從富人那裡竊取市場份額 
 我很高興爸爸讓我和他一起做了一段時間的大人。 幾乎成名:一個父親節的故事|Alex Belth | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 《星際迷航》似乎一直是一個更成熟、更知性、更哲學的版本。 Simon Pegg第一次《星際迷航》回憶，扮演Scotty和更多|Simon Pegg | 2013年5月13日|DAILY BEAST 
 如果你認為它是錯的，那就像個成年人一樣，等到你可以合法購買它。 為什麼有線電視公司迫使人們轉向盜版? 2012年11月28日，每日野獸 
 加上精緻的絲帶刺繡和一點閃光，垃圾搖滾打扮得足夠適合一個成年人。 Raf在Dior的成衣首秀|Robin Givhan | 2012年9月28日|DAILY BEAST 
 他們並不浮誇，而是很快樂——以一種成年後的平和心態。 Gucci by sunshine |Robin Givhan | 2012年9月19日|DAILY BEAST 
 露西·簡·布爾和她的姐妹們在無意中聽到大人們的談話時，已經足夠大，能聽懂許多話了。 在《聖誕木的光輝》第二卷|各種 
 繼續向前，繼續向前，朝著一個光榮的結局前進，完全留給我自己，像一個成年人一樣受託完成一項重要的任務! 尼羅河的新娘，完成|Georg Ebers 
 現在，你和我，成年人，走在舊金山的人行道上我們看到的盡是老繭的老腳下只有一條人行道。 舊金山小插曲|阿爾米拉貝利 
 羅莎·史蒂文森的成年姐姐下個月就要去當傳教士了! 一個傳教士樹枝|艾瑪l伯內特 
 父親，母親，兩個成年的兒子，和一兩個女兒——顯然是前一段婚姻所生。 紅十字標誌|伊芙琳·埃弗雷特-格林